黑旋風忍者是使用哪一種屬性的忍術？

黑魔法防禦系

科學忍具

樓主收左黑船風錢
admin請ban

暗加風 雙屬

收到嘅情報係唔用劍嘅

忍者唔識用劍？
咁飛標呢

用麥旋風嘅～

噴灑系忍者

毒系

嘴炮系

毒系輸出者

我成日撈亂佢正職係的士司機

體術

主修風系忍術
外帶黑暗精靈加持 忍術有暗黑系傷害

你老母臭系

油女一族剋星

忍具撚

明明係殺蟲水之術，點解冇人講係水遁？